Documento gerado sob autenticação Nº DZA.921.796.T9C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9704                  de  08/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°32793,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ANA LUIZA TOLENTINO DE SOUZA (Siape: 0351089 ),  para substituir   CRISTINA
NORONHA CURY (Siape: 2052436 ), Coordenador do Núcleo Administrativo da Gerência Administrativa da
Faculdade de Odontologia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 12/12/2016
a 18/12/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
